點解東張西望要不停講深圳？

煩唔煩？

政治任務

岩先新聞透視都係

由啱啱新聞吹奏大灣區，到依家深圳

根本嗰班女人本身就係大陸婆 扮咩香港人鍾意返大陸

仲搵埋d 腥港呀姐介紹 邊d廢佬娶佢地落梨

支付寶廣告

大灣區 上頭要佢報導

吊你老母 啲on9大陸哩 咁撚中意大陸咁你又落黎？死番上去呀嘛

擺明兩個蝗婦 話行深圳熟路啲

好嘔心

上一秒話香港年輕人鐘意返大陸玩，下一秒搵兩個講廣東話都唔正既大陸閪老女人話好撚鐘意返大陸玩笑撚死

收左支付寶錢做廣告
我屋企兩隻奶共廢老都睇到屌曬鬼

重要話咩而家香港人都會係大陸掃嘢，買日用品聽到都想嘔

大陸閪咪會囉扮咩香港人

返開去叫雞
屌完就算，冇手尾

大陸人衝香港買野, 佢地就返上去食野

收咗支那寶錢呀

要屌都屌香港個d 啦，大陸d嘢污糟咁多

我有性病

一路鬧一路睇